% -----------------------------------------------------------------------------------------
%                   CREDITI 
%   Template originale di Michele Caovilla (Mich)
%   Rivisitazione completa del template da parte di Riccardo Montagnin
%   Modifiche al frontespizio, al pié di pagina, modularità 
%   Prospetto settimanale, indicazioni varie Federico Silvio Busetto
% -----------------------------------------------------------------------------------------

\input{Template/Layout.tex}
\input{Dati.tex}

\begin{document}
    \input{Template/Sezioni/Preface.tex}
    \input{Template/Sezioni/Contatti.tex}
    \input{Template/Sezioni/ScopoStage.tex}
    \input{Template/Sezioni/InterazioneStudenteTutor.tex}
    \input{Template/Sezioni/Prodotti.tex}
    %\input{Template/Sezioni/ContenutiFormativi.tex}
    \input{Template/Sezioni/PianificazioneLavoro.tex}
    \input{Template/Sezioni/Obiettivi.tex}
    %\input{Template/Sezioni/Diagramma.tex}
    %\input{Template/Sezioni/Approvazione.tex}
\end{document}
